{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55113&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화우리바다펜션"
    },
    "text": "江華島で有名な長花里落照望台は江華島の海の前に位置しています。 ここの客室はガラス張りで海を眺めることができます。 周辺には江華干潟センターがあり、車で3分の距離に位置し、摩尼山は数分で行くことができ、玉兎宇宙センターは約22分の距離に位置しています。 入室時間は5:00ですが、退室時間は22:00以降です。 ペンションでは無料Wi-Fiと全室禁煙政策を実施しており、駐車も可能です。 朝食は事前予約が必要で、価格は10,000ウォンです。 酔い覚ましスープを提供しますが、状況に応じて変更される場合があります。 B棟セミナー室と屋外プールもご利用いただけます。セミナー室は30~40人までご利用いただけます。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 フットサル場やレストラン、カフェもご利用いただけます。 バーベキュー施設は2人は20,000ウォン、4人は30,000ウォンから利用可能で、客室によっては室内または屋外で利用できます。 バーベキューパッケージも最低25,000ウォンから利用可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 また、保護者同伴なしの未成年者とペットは利用不可であり、火災危険物質の使用が制限されます。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 情報はペンションの事情により変更になる場合があり、オンシーズンの料金やプールの営業時間も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "落照望台はどこに位置していますか？",
            "answer": "落照望台は江華島の海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には江華干潟センターや摩尼山、玉兎宇宙センターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00ですが、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備・サービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと全室禁煙政策を実施しており、駐車も可能です。朝食やセミナー室、屋外プール、フットサル場、レストラン、カフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食は事前予約が必要です。価格は10,000ウォンです。ただし、酔い覚ましスープの提供は状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。バーベキュー施設は2人は20,000ウォン、4人は30,000ウォンから利用できます。ただし、客室によっては室内または屋外で利用できます。最低25,000ウォンからのバーベキューパッケージも利用可能ですが、人数が最大を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしやペットの利用は不可です。また、火災危険物質の使用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンの料金やプールの営業時間は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 499
    }
}